有冇人有親朋戚友係明星嚟？

到底有明星做朋友/親戚，係點樣嘅體驗呢
會唔會人前人後兩個樣
有明星aunt uncle,新年啲利是係咪都大封啲嘅呢

我家姐關心妍

自己老豆計唔計 同埋佢d朋友

More

一嚟就打大佬……

more

我老婆

我表姨係tvb既閒角

你個SP呢

表弟喺viutv做 算係奀星但多job

屌

大哥係成龍，唔覺有乜特別

你情人係鮑姐

老豆係new york carnegie hall 開過幾次piano concert，其實其他國家都開過，
格林美提過3次名，United Nation既成員
黎緊BBC搵佢做有documentray
拍過戲同張堅庭好熟，識成龍，好多朋友都係電影圈

連登星二代

等睇張瞻留言

巴打你老豆咁勁，會唔會成日比人同老豆比較？
會唔會有壓力？好奇問下

我老豆係tvb 拍野
老母以前唱歌

有時會同老母一齊沖涼

依層又冇，始終我未完全投身社會
至少對做明星依樣興趣唔大，以前張堅庭有開我想唔想入，但我話冇乜興趣

張膽哥

Richard?

我三哥最近有劇喺tvb播緊

曾葉發???

咩Richard

識個係tvb 二打六
商天娥愛回家時期飾演佢個仔
話商天娥好賤格好串

唔知算唔算，表哥以前係Stakk 啲主播

韓星算唔算

唔算 韓狗點會係明星

黃得生？

我阿媽以前做過下保險
成條team都係奀星/過氣明星

Ocean?

留名等睇變吹水大會

AGGER

yes 不過我同佢唔熟
聽屋企人講佢好似轉行唔拍劇同電影
話呢行比有錢仔玩曬

吳亦凡
表哥

我老豆算唔算？但佢呢期好折墮

有親戚做tvb
拍戲拍到中風
照顧唔到自己

難怪唔見左
幾鍾意睇佢演啲mk仔角色
btw無睇tvb好耐

我條女拍過咩eu超時任務 仲要係女主角 不過冇乜點睇 我都係近排先知 姓朱既

ha

我啲隊友踢阿仙奴

唔算好熟既親戚
前排整親條腰我地全家探左佢一次

我條女係twice成員 邊個就唔講啦驚
一個月都見唔到幾次
又要仆返韓國搵佢

你姓謝定姓張

咁岩啊 我條女都係twice成員喎

你地條女係雞喎 晚晚俾jyp屌

我老婆係韓國歌手，叫iu🤣

我表妹係姚子玲

有， 的士陳係我個仔

發癲行遠啲啦

去過top個 party
成班都隊得好癲
利申冇隊

韓國朋友嫁左個當红導演
同阿Rain個代韓星玩開

Gd 我表哥

Beckham算唔算明星？

祥嫂

認真飛天5 細個佢仲帶過張美妮去過親戚屋企食飯

我同成龍係兩師兄弟，佢成日搵我飲茶我唔去搞到佢喊咁口

生田斗真！？

我有同佢提過 佢話唔係好似姐

GD 我異父異母親生兄弟

屋企識蘇永康老婆算唔算

屌我夠識成龍囉

連登第x屆吹水大會•正式開始

我校長係譚伯

一路都以為江華冇生仔添

有冇玩cosplay, 唔用錢黎交租

有 女明星，唔算出名 係sp

表妹係表哥

信不信由你

Ps ff

同學老母係林青霞

表姐係沈大師

我講暗星出嚟唔吹啦掛

我老豆識一啲TVB老一輩既配角
歌手最紅既識蔡楓華
真係朋友果種識 唔係知有呢個人

舅父以前TVB做奸角
之後去左大陸發展好少見
不過新年利士的確係大封啲

連登吹水大會正式開始

咁你會唔會有freestyle?

曾志偉 某親戚婚宴見過先知
疏到唔疏果隻

冇

女朋友阿叔係萬梓良

佢啲戲好差

朋友阿叔係tvb男演員 型佬 笑眼
仲未叫到佢帶我去影張合照

婆婆係橫店拍戲，識成龍大哥，范冰冰個啲

ocamp 組mate 係家燕姐新抱

維港灣？

聽阿媽講佢細個嗰陣我舅公成日帶譚詠麟,謝賢返屋企打牌

同學表哥係 笑傲江湖男主角，陳喬欣果套。屋企好有錢。 佢表哥香港內地都有物業。

有朋友係TVB三四線拍劇

吹水大會開始 我識林峯

同陳浩文係親戚

我淨係知佢wiki 係佢自己寫，連邊套角色扮士兵都寫埋，扮係影迷做，笑死我屋企

杜文澤同田蕊妮係我契爺契媽
我阿媽當年同田蕊妮同一個歌唱比賽識

好慘

我冇
但我自己係

黃得生（英文名：Dickson Wong Tak Sang，1988年7月1日－），香港無綫電視經理人合約藝員；中學時就讀聖公會聖匠中學（2000年至2005年），畢業於第23期無線電視藝員訓練班（2009）；參加無線電視藝員訓練班之前有多套舞台劇演出經驗；專長為足球和結他。因為在電視劇《點解阿Sir係阿Sir》中飾演「K4」一員而為人熟識[1][2]。2011年參演處境喜劇《結·分@謊情式》，飾演孫洋一角，戲份亦相當重。

霍建華

Johnny Cub 係我堂阿哥

我男朋友個best frd係 真人成個爛仔咁 勁偽韓 唔太同佢講到野

朋友既阿公係羅樂林

老豆係斯里蘭卡影帝十一哥
佢個套得獎電影郎如打秋風

陳安立 / 夏雨個仔 / Thor 定係陳子豐？

我契媽做過張敬軒助手 依家幫佢打理緊間錄音室 做下行政野咁

其實佢都幾有心呀，自己寫都係想多啲人認識佢啫

劉家輝

Kc

女朋友阿叔係湯鎮業

老豆話後生成日同郭富城係黃大仙篤波
不過好耐冇聯絡

記得有個巴位老婆係馬來西亞明星
好似叫xx官
唔記得個巴打全名

記得佢，嗰陣日講夜講有親呢啲post都見到佢，雖然知佢真係好開心但覺得有啲煩

咁你女朋友同靚湯都是親戚？

定係你想講你條女係靚湯

無，一個都無

老母係鮑姐

小學同學係放學ICU童星
搭巴士打飛機

隊友係牙朗

有個fd入選過台灣金曲獎最佳樂團2次，佢同五月天啊信好老友

表哥喺viutv做 算係奀星但多job

點睇之前有會員想屌你老母

第唔知幾撚多屆吹水大會 開始

中同係靚湯個侄

表姐係ali

吹水比賽正式開始

連登真係好多人想上位

lm

我應該識你

而家有個中學同學係TVB姐仔出現過喺咩三日兩夜 不過唔熟
係屋企樓下有時會撞到打聲招呼咁

我自己係

Hi

我識宋本中

我親戚係巴拿馬總統

同佢都有啲交情

睇唔出噃 有幾寸 more please

阿公係邵氏武打明星

我小學同學個契媽係馬提露
個時佢地一齊去迪士尼
我仲唔知邊個黎當普通人咁
btw你地都知迪士尼d野飲幾貴 佢都請我飲
同埋佢講野啊性格個d都幾好

阿嫲係唱家 人前人後兩個樣 正宗廢老 超憎

耆齡王

呢個係人都知啦
佢以前仲成日投訴公司d人service唔好，要求多多麻煩多多

古天樂 年年新年團年飯都一定出現

陳浩南個仔？

9up大賽

Ex分手之後做左明星
呢幾年上左位 做得ok咁

交租係咪肉償

老豆以前係tvb做.......司機....

司機要係近身先做到

宜家個同學係tvb做過童星

係，聽過朋友講出街食自助餐要打包埋返屋企

我老婆仔Ali

屌你老母
btw你老豆正垃圾

我老婆個舅父係碧咸
利申老婆 混血兒

房租必須是一次性交一年的.jpg

我呀哥係twich做直播

我係王菀之uncle，成日搭飛機都見到風眼

聽講我個遠房表姐係上年香港小姐亞軍Tiffany lau但完全無聯絡過 我啊婆都未見過佢真人

識長蟹腳,以前中學同學,唔算話好熟但都見過佢老公幾次
識文凱玲,以前大學同hall
仲識白健恩
有野想知再講

下

表舅父係Eminem

家姐係劉奕菲

佢個女係將軍澳讀書？

龔嘉欣 近親 好討厭佢

表哥以前係Stakk 主持，經常出鏡嗰啲，俾人炒左仲拎住個大信封拍片

表哥係世界級指揮家

咁依家去左邊到做？

我女朋友準備出道，不過驚佢做左歌星一切會變哂

廟街脱星？

我表哥係姚子妮

鮑姐唔算閒啦

同村村尾戶人家係kay娘家
有次條村唔記得邊位擺酒
佢有去，搵佢影相嘅多過新娘

Wxxxxx lee?

阿媽既同事既女係mr 鼓手既老婆

唔係

唔知，佢早排去左日本旅行

歡喜哥handler程Sir 唔記得姓咩俊軒

啊嫲好多朋友係舊時唱大戲好出名嘅
佢過身好多人黎 但係我一個都唔識

許廷鏗係遠房堂表哥

我仲記得阿媽係我出世之前曾經出過幾隻碟，
後尾等到細妹出世之後就半退出娛樂圈了，
全家靠老豆一個拋頭露面做小丑養家。

唔講住喇～ 阿媽叫我入去同佢一齊沖涼

動漫maggie

你女朋友係呂羡婷？

唔知醜

識蔡思達

前幾日喺油塘站見到佢

我同學係今年港姐亞軍

KC係我阿叔 算唔算明星？

呂倩婷果個係呂良偉喎

起碼講kc我就知邊個 都算啦

ff post

老竇係測量師佢之前個宿友係梁泳琪老竇

吹水大會笑撚死

欣宜係我同母異父嘅家姐，佢成日搵我食放題同自助餐

有親戚做過童星
某程度上我幾認定每個童星個老豆老母，
都係仆佳

堂表哥

認同
利用仔女賺錢唔方好得去邊

比較想問有親戚做明星會唔會富貴d?
定係其實根本唔會有咩著數

係又點... 見到面都唔知講乜好

有fd同陳柏宇熟

當年睇愛回家都唔係睇馬家
為左睇KC同terry

我自己都係，雖然唔太出名

係咪易先生

鄭連?

屌 開而啲post根本無撚謂
講又唔會信
又要質疑人

表叔係台灣教健身
之前上親綜藝成日俾人笑鳩佢同保姆一齊浸浴

邊個鄭連

你表叔係潘老師

今年上過金像獎大銀幕

你係佢細佬定細妹?
答唔答到佢細個叫咩名
龔嘉X?

有朋友個阿叔係江華， 會上佢屋企食團年飯 ，話佢真人都係神神化化

黃得生幾好戲架播 咁都唔撈

遠房親戚係新垣結衣
利申：日本混血

睇得出 待衛都寫埋

有個舊同學做緊愛回家

老母個朋友個女媠係道德偉

呀姨同林青霞 馮寶寶個堆好熟

唔係話唔信你
但你講野1999
仲要講到咁遠 死黨個朋友個乜水 口，咁仲叫親朋?
寧願你唔講好過講

老豆同子華係親戚 據老豆講

潘若迪 ？

朋友個老公個同事係 我和殭屍有個約會 個殭屍仔
去飲朋友個餐見過佢

啲人唔知點解成日撈亂Peter朱同丁力

BTW呂善婷真係我小學同學

長腳蟹係我表姐個男朋友個表姐

歐陽？

識有個auntie係張國榮既表姨甥

我阿爸同葉世榮係街坊，住筲箕灣識既，話佢成日打鼓好撚嘈，所以我阿爸同佢啲兄弟成日都會玩野亂鳩咁掟野入佢間屋入面，叫佢靜啲

咁都好疏下woo
我之前會同阿蟹打波架

真係無乜關係架咋 咁啱諗起咪講埋

有無問佢當件食溫碧霞正唔正

你知唔知乜撚叫明星？

我老豆李加城

唔知大家細個有冇睇放學icu有個肥仔叫許啟明
唔叫識 係以前落街一齊打過波
屌佢係電視上精精靈靈好得意真人勁爛口

所以咪話唔知算唔算囉！屌你老母！

表哥

屌 霍建華？

劉德華？ 有咩爆

識同學係電影男主角，套戲叫<爭氣>

你姓譚，唔聞得白花油？

可惜娶咗老女人

撈唔掂，佢話呢行邊有咁易有人真係賞識你
通常都係靠關係，差在個關係點黎出唔出得街姐
唔出得街，咪話係辛苦多年終於捱出頭

王力宏個阿爺係我阿爺個細佬 細個見到佢一次

同佢個仔係小學同學

咁都有得相認

你係邊個

你有冇燒番佢春袋

你話唔係同過好多人講 除非又係呃啦

中學個時有幾低form都係星二代

係好小人知

但都唔代表我會知妳係邊個嫁

假膠post

朋友 去咗韓國做男團

名人算唔算？
我老豆李嘉誠

愛國好男孩？

堂舅父姐係你呀爸細佬？

朋友個細佬朋友係香港人劍擊高手，過左韓國男團出道

屌d人識唔識字，人地問有冇親朋戚友係明星
做過stakk都叫明星 ，又話識個明星既屋企人

大伯做過某TOP MODEL經理人
不過依加唔係
但佢身邊都好多明星下
最重要大家都熟。
JM，JW etc 廢事舉太多

張達明個仔以前係我師弟 細個都幾frd

探親戚有無送肝美健

佢有無阻過你扑野?

同學應該大把喇

個ex表哥係周柏豪

我就係黎明

黎明？

楊千嬅 不過疏到只有少數人會同佢果邊既人聯絡

見過一兩次

易先生

自己係冠軍練馬師

唔係 瘦啲

表姐係瑪麗蓮夢露

見到成班友吹水拎存在感真係好好笑

你係Terry?

有血緣嘅就冇
不過有個有錢親戚識幾個明星
Fisherman 比比鳥 雪雪雪

聽講呢個有錢親戚 有個中學同學以前試過同阿sa拍拖
搭上搭又試過細個幫我拎到斌女簽名 (利申 非gay)

依家冇人識你呀

我係c朗
反正都係吹嘅

咁岩既

蝗+2 好撚憎佢
成日用香港人個名奶共
有冇佢d黑料

我老豆係攝影大師
我老母好有初戀feel

咁啱嘅？我個friend條仔係twice成員

識宇宙最強同$12000
老母啲雀友黎
以前成日上我屋企打牌
冇聯絡都十幾年
對上1次見$12000 係佢屋企
有好撚多貓搞到我貓毛敏感
上左佢房佢幫我滴眼藥水

之後

果次係成班大人去佢屋企BBQ
已經結左婚幾年

讀U果時識JFung

暫時睇完 最撚好笑係提名3次格連美果位巴打

林

細佬識小塵埃

識余采霖，中學嘅時候半夜係公園到識

跟住姑丈係踢波嘅，所以識踢波嘅明星都成日見

我識1980 港姐冠軍 成日去佢到食飯
同埋識uwire娜姐仲有佘c 慢 同黎明係屋企啲客。

表哥就識何超蓮個啲

痴線，啲回覆好笑到

咩客？保險定地產？

張美妮真係好淫

雷明杰

兩樣都唔係

其實我同李小龍根本就係兩師兄弟黎,唔通我又周圍同人講咩?

more
想知娜姐同阿蛇

Ex最近有流出照

阿蛇幾有禮貌
同娜姐熟啲，好女仔嚟，真人幾靚囡，好滑 多人溝得嚟佢又唔會收兵，以前有個醫科生追佢都比佢拒絕咗，真係少有嘅好女仔

利申：中五同娜姐係餐廳識

老豆鬼佬黎

老豆係美斯

以前鄰居係JJ
講句早晨以為人哋想強姦佢咁
明明有lift 有其他人入佢唔會入

有無諗過係你個樣既問題

我老婆係張寶兒 贏未？

中同係某個單親媽媽
佢ex係老同

大家好，我係林峰

你係我中同

我個囡

中同係湯洛雯表弟
自己識吳千語

爆佢料啦

痴撚線 呢個POST真係終極鳩吹大會

BTW 我係成龍私生子